你唔好叫車路士啦 叫十二碼車啦

好
12m士

沙高屈到

penalsea

馬車

4場4介十二碼多過十二碼聯

你地要笑佐12碼

依家咪覆你班傻仔桌

水晶宮收咗幾多錢
三球自己派膠

車路碼

英超有無可能有一週聯賽係無十二碼出現？

好球 父

好羨慕

約爾金霍入兩球勁屈

劉馬車

十二馬車

十二士咁黃 車仔心繫12港人 respect

抽到咁